★有冇發覺十年前d踩炭練意志課程好似唔見曬？

以前好多公司逼d員工join

呃夠了？

傳銷似

變左車志健

係香港返工供樓已經練到

有啲咁on9既野?

八十年代支那好興特異功能

全公司員工要join

踩炭

一班人拋起一個一跌下

話可以訓練對公司忠心

張寶成

就係大公司返工，就會逼你去呢d課程

宜家有brian che

Cha志健

lm

永不放棄同學會呢

我都係咁諗